興德有個老師好撚正

痴撚痴 正到仆街

個老師係你老母?

圖？

右邊果個

校長正啲

不俗

你老母丫嘛 我知丫

好想奶

救伯母

我估樓主講呢個

狗也不屌，左邊可以考慮